[警世] 嚟緊半年打好黃色經濟圈呢一手牌

難得區選大勝，好好把握社區資源，蛇齋餅糭當然唔少得，但係一定要打正黃色旗號，唔跟就唔好肯食，另外每區一定要做好民生物資供應經濟鏈，餐飲、糧油、服飾、娛樂、交通、育幼，通通要做，每一環都環環相扣，要每個社區都浸淫係黃水之中。
餐飲：必定要令非黃冇啖好食，由於過去幾個月已經有啲效果，只要加大一啲力，好多過唔到農曆年，要市面餐飲以黃為主，本身做餐飲業嘅人就要喺黃企工作，咁本身因工作而票投保皇嘅就會為咗份工轉營。
糧油：士多、辦館、街市係最多婆仔去幫襯嘅，佢哋以往貼晒民建聯、工聯會海報，以後要轉喇，要佢哋轉貼黃人海報，等啲婆仔認人只認得黃人，黃人當然都要多啲落區俾人見到，派福利唔少得，打關係同執法部門協調要做好，等鋪仔好做，要佢哋覺得今次區選結果帶嚟嘅係好嘅新景象。
服飾：呢個係盲點，其實服飾係冇得點搞，唯一可以搞係做環保撚，買少啲衫，咁樣一舉數得，首先，呢方面消費減少，就可以留多個錢，以後好多地方都要有錢去支持，跟住零售少生意要摺，多咗吉鋪，鋪租要減，方便營黃商，黃商要反其市道開鋪插旗，仲有就係零售要攞非支那貨，攞高質耐用嘅日本貨、台灣貨，唔怕貨比貨，支那貨就係垃圾，唔耐用、冇保障、會爆炸、會釋放有害物質。
娛樂：係社區最重要一環，呢個世界其實好多仆街玩世不恭，佢哋只接觸到娛樂，只有娛樂事業嘅人可以滲透訊息落去佢哋嘅世界，娛樂不得不做，娛樂會係最大福利，要好多資源，當中要人手，最好就係俾嘅手足去做，好多後生仔女有氣有力，有合理資源津貼，會係經濟鏈重要嘅渠道，活用高質人力資源，呢啲係過住保皇派有錢都用唔到嘅，娛樂係每個人必需，搞好娛果業，唔係淨係供應俾呢班淨係玩嘅人，任何人都可以亦應該去參與、應用、享受呢啲娛樂，真正做到全民同樂，讓佢哋同一般人有更多更大嘅接觸面。
交通：而家好多村巴都係保皇派支持下營運，其實有啲利益團體唔係真係偏向某一面，只係邊個當道佢就企邊面，好多運輸業嘅其實都係咁，只要企你呢面先有著數，甚至企啱面先有權做落去，就會識做，村巴好多時話好難做冇錢賺，又係時候大家睇下有幾難做，做唔到就咁好做喇，等黃人頂嚟做啦，反正黃人罷鐵之後村巴需求一定大咗。
育幼：真正面方未來嘅係新生命，越細個就越係要好好保護，免佢哋受支那毒害，幼兒要去play group，教育界都係有識之士，統計數字話俾大家知黃派平均學識同教育程度都比藍派高一截，頂唔順藍校嘅黃師係時候聯合建立黃校，最好嘅師資，最好嘅教學法，加上合理嘅學費，係黃人先受得起，就好似啲人唔係信教都要抱個BB去受洗為咗入教會學校咁，學校係高質嘅，又旗幟鮮明，就可以做到帶頭嘅效果。
勿以善小而不為，革命唔係一個人出好多力就可以成事，係要無數咁多人都出一分力，係要個發開去、堅定不死、持續嘅信念先可以完成。

source

推一推，大家偏向鐘意回應講意識型態嘅post，點落實到去做又冇人討論

推多嘢算

推

推！

推
大家都冇意見？

yes

推撚爆佢

死得啦，沉得咁快

啲人洗版咁快，政事台都要咁玩法，開心去CC台開心啦，俾返多少空間嚟正經討論得唔得？

區議員推動米豬蓮認證

大推

再推 交通係其中一個基本嘅task 最起碼巴士路線開多啲不嬲區議員都會做啦

教育 可幫手

more

push

we connect，唔一定要建立新村巴隊去取代舊有支持建制嘅村巴佬，可以佢哋加入我哋，例如合作搭村巴派黃色飯店優惠券，一步一步令啲原本藍嘅資本轉黃都可以係一個方向

補多一點
固然應該請手足做嘢
但其他和理非平時冇嘢做，都可以多啲落街做義工
守護自己家園
唔好畀機會人哋幾年後翻盤

好多喺佔領區做嘅左膠嘢，其實而家可以正名正當咁去做，落返區做可以connect返嗰4成人，之前建制之下，想有資源去做左膠嘢就要出賣良心，好多和理因為咁做唔到，而家真係要多啲人出嚟，一分一分力咁去出

好多所謂廢老廢中 喺今次抗爭都幫咗好多手
尤其是尋日 冇中老年票根本冇可贏到
希望我哋可以做返好嘅服務畀佢哋

左膠冇問題 放映會 物資分享 漂書之類
唔好太離地就得

一定要注意全港各區嘅聯繫，團結先係力量，各區唔好各有各做，難得有九成議席

x2 想攪playgroup

我就 小學 中學 補習可幫

區議員可以做聯絡點，form到team就做，小group做到效果ok就可以成為範例

娛樂方面可以度多啲橋
睇下羅馬鬥獸場咁成功愚民就知娛樂幾重要

岩喇！唔應只係得食肆

要促進圈內多元化經濟

希望有行動組

推上去，推正評等多啲人關注

推返上嚟

黃色經濟圈每日任務嚟

雖然佢地多資源 做監察都相對地易
但佢地本身應該要有中立性 做認證唔係同佢工作性質相違咩

Push

若無法給香港人新的想像和希望
大家都在運動中感到很失望

黃色經濟圈gogogo
要解決認證問題

區議員一定要搞蛇齋餅粽撐起黃色經濟

勿以善小而不為，革命唔係一個人出好多力就可以成事，係要無數咁多人都出一分力，係要個發開去、堅定不死、持續嘅信念先可以完成。

新年聖誕有乜深黃大餐？夾爆屋企人齊食！

正，幫你推啦

pish

服裝其實都有黃，幫黃店或盡量在台灣，日本買野，減低資本流入內地